川普兌現承諾 捐出40萬鎂的總統年薪

川普總統，兌現2016年的競選承諾，將美國總統的40萬美金年薪全數捐出！！

第一筆錢將被捐到國土安全部，以保衛美墨邊界的安全。

叫林鄭 采你都on9

佢食餐飯都無左啦......
川咩撚野普

佢個簽名好難簽

AwwAwwwwA

劉小麗捐左人工未

川普係台灣
杜林普係香港
特朗普係大陸

香港係侵

明明叫當勞侵

似連登仔走數咩
Trump Trump 快啲玩撚死中國

國運高先選到呢d總統

美國總統2x萬hkd一個月
垃圾大學校長6x萬hkd一個月

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

美國總統川普在推特發文並附上一張10萬美元支票照片，宣布捐出部分總統薪水給國土安全部。

川普競選時承諾，當選後不支領總統薪資，將全數捐出，至今均遵守承諾。他在周二的推文表示：「媒體不喜歡報導（我捐出薪資），我也不需要他們那麼做。我把每年40萬薪水分批捐給不同機構，這次是給國土安全部。如果不捐，那些假新聞媒體可能會大肆報導。」

美國總統年薪40萬美元，川普上任以來把薪資捐給不同政府機構或活動，包括打擊鴉片類藥物成癮、倡導STEM科學（Science）、技術（Technology）、工程（Engineering）數學（Mathematics）工作，以及安蒂特姆國家戰場遺址（Antietam National Battlefield）修復計畫。

另外，川普也捐助退伍軍人事務部、運輸部、國家公園管理局、教育部和衛生及公眾服務部。今年1月，川普捐出四分之一薪水給國家酒精濫用和酒癮研究院。川普的兄長佛雷德（Fred Trump Jr.）曾苦於酒精成癮，在1981年逝世，得年43歲。

兌現競選承諾

呢樣野真係近年係佢做得最好

找數真漢子
抵拒有米又屌咁多女

鎂乜撚嘢
懶搞笑

人地商人來,呢度=佢10蚊雞都唔知有冇

雖然佢大把錢,但係肯咁做起碼兌現承諾先

天佑我侵
btw睇黎做市搵左唔少

係 d人針住話咩少錢都唔知做乜鳩
肯兌現承諾已經做得好好

對佢嚟講係散紙

劉小麗

唐納德呀